水門雞飯：我哋要專心做雞，買嘢飲請過隔離清玉

一定要大大力懲罰!!!!!!!!

屌 推

地址呢ching

咁懶架你

黃店營銷策略 好勁

黃色經濟圈第一步
支持

正啊正啊

一定要擴散

是唔是西九龍上面嗰間？

呢d 先係做生意

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

應該得元朗係呢兩間痴住

好亂
清玉唔係藍嫁咩

元朗青山公路元朗段34號任安樓地下C號舖

清玉有某間分店是藍？

香港人洗唔洗咁高質

新港城個間特許經營係藍

大大力

嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦
香港人加油

但依家元朗國好重tear gas
遲下再去

清玉係特許經營
間間政治取態都唔同

互相幫助

良心黃商店, 全力支持

分散少少懲罰黃店，唔好日撚日龍門

黃店經濟圈其實有得搞
有無得搞張年卡connect 晒全部黃店比折頭張卡
然後義賣張卡捐錢比義士
每張1千蚊有1萬人肯買都幫義士籌到100萬
順便鼓勵埋人黃店消費

係我附近大大力懲罰

呢間清玉收銀大大隻寫住「獨立調茶」
第一次見到都笑咗一笑

唔係寶琳新都城咩

你岩 我記錯

Sick 玩

咁樣唔得wor，一定要懲罰

係 呢間一定係藍 大家認住寶琳呢間千其唔好幫襯

呢招掂

「水門泰式雞飯專門店」(元朗分店)
地址：元朗又新街任安樓地下C鋪（清玉就喺正佢隔離姐！)
營業時間：每日12:00-00:00

push

尖沙咀嗰間水門都係黃？

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

專心做雞...

正

推

已經隔幾日食深水埗水門

日日都係清玉加水門
元朗冇咩黃店

清玉係咪劉威鍠開果間?

推

屌 咁撚warm架咩

黃色經濟圈

根本就要咁做大個黃餅

嘩屌呀

仲有好多間黃店嘅 最好間間都幫襯下

咁一芳呢？

琴日爆買日去左中/上環間一芳

依d 行為需要大大力推廣

推到佢無曬雞!

極同意

哇

元朗店係咪淨做外賣拎走?

你叫埋我個份

真正嘅we connect

屌我load左好耐先明

今晚去完重慶就黎懲罰你

咁撚串?
一邊食雞一邊飲清玉

琴日想罰黃店 行左幾間都召喚哂長龍

光復元朗個次 係咁叫人拎d茶飲

幫你推，但係條數好似唔對，1000蚊乘1萬人

今日happy friday, 齊齊出街食黃店

聽日係元朗比賽
一於就食呢個match up做晚飯

互相幫助先係香港人

屌 好勁

推爆佢

一芳香港代理係黄

好型

可唔可以唔好出呢啲圖污染個post

咁大埔嗰間水門雞係黃定藍？

水門雞有兩間，唔好去錯鄉黑果間

義氣仔女！

You do chicken right!!!
你們做雞是對的！！！

大埔有間同名，係曾經CCTV督黑衫灰嘅仆街舖嚟

wow

pUSH

香港人慢慢進化

自從比人發現係藍就冇開過鋪

幫襯開深水埗嗰間

ssp 呢間黃店餐廳出咗其他黃店好多食評

如果再型 d , 食客可以直接 order 埋隔離飲品 ....

拉咗半閘𠴱次？

上環都有間呀，懲罰過，份量唔多，但幾好味

咁串？用錢大大力一齊罰

咁過份
聽日出來罰你地

今日先罰重慶

我就係要呢啲

好似有幾間分店

11.2

咁臭串唔做生意

呢個字出賣左

你數學老師係王梓軒?

每間黃店集中做一類食品
唔洗掙飯食

將軍澳清玉係藍
所以清玉不了

互惠互利

只得一間

$100-300好啲

學生都買得起

佢係上環深水埗都有分店

exact7ly

特許經營互相冇關係架喎，ching你真心蠢定別有用心呀？😨

學生買卡做咩

啱呀 次次想食龍門都要等勁耐 會令唔少人卻步

水門雞得元朗同西九兩間

自膠 仲有上環店

寶林新都城果間都係藍

飲野可以試aello, 元廣m 記對面條巷到

間野癲到願榮光無限loop,成間教堂咁

大家認Logo啦
吹奏同時要講解多啲
唔好俾騙徒有機可乘

黃色經濟圈啲人實在太囂張，需要大大力懲罰

大學生

食飯買嘢飲有折喎

水門雞飯好正

咁你可以當我別有用心
新都城間清玉老闆娘講說話難聽到仆街
利申 我自己覺得一芳雖然香港係黃 但背後集團係藍
所以我都唔會買

黃色經濟圈就應該係咁
互補不足而唔係好似而家香港個畸型經濟
一個做起咗成條街都同一樣嘅舖頭
多元又有人情味先可以長做長有

嘩 屌

咁即係得寶琳係藍？

只個一間黃

ho ball

水門個海南雞真係勁好食
記得係黃色水門唔好去錯綠色水門
利申隔日食

天水圍仲少

元朗國+1

葵廣鋪特許經營

要懲罰

真係有腦，互惠互利先係出路

問下龍門老闆
可唔可以喺佢門口派黃店list？

黃店經濟圈

Ching你d logic真係獨特,有兩間龍門冰室係富臨,咁你會唔會抵制埋其他5間龍門冰室呀

我都幾肯定你唔係別有用心,而係真心蠢

係，3間分店
西九龍foodcourt
元朗又新街
上環
認住個黃色招牌

aello已經要等成粒鐘，反而又新街茶理史同醋頭家要人。

笑咗

推 正喔

屌你要專心做雞咁胸狠，
收工即刻過去叫雞

識玩
真正黃色經濟圈

今晚即試

醋頭家轉頭食完晏去買，有咩推介

上次行過聼到呢間野播緊肥媽

臭雞

係同一間餐廳但係唔同地址
照食啦

元朗清玉放咗721標語
搵命搏
隨時一個隨便行過既人都有份打囉

利申：Ssp 水門已經隔兩日食一次

放工即刻去屌隻雞咁串

互相幫助
大家食住健康 長命過老共

日日放TG 好需要營養排毒

要一齊食住睇支爆

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

黃店combo set
懲罰佢地

又黃又做雞

做雞做到咁串

TKO新都城 自從比人踼爆個老闆深藍就己經無再開鋪

元朗國民幫大家食晒tg食物 請放心食用

平日4、5點係唔晒點排，龍門真係任何時候都好繁忙，出品雖然keep得幾好，講真落單上菜有時有少少亂，但大家都體諒既

we do chicken right

係

有情義

幫推

有，雞地覓食家。大件夾抵食，店中電視播RTHK新聞。

2日食一次
雖然要等半粒鐘

就係要呢D合作!

好撚有愛咁樣既社區好可愛

呢間最近晚晚都排緊
閒日唔係元朗國既手足未必使專程入去

黃色經濟圈正

區區有黃店呀全部都要懲罰架

十八區黃店互助經濟圈
好有愛

專心做雞

最強黃色經濟圈

希望黃店做多D combo互惠互利合作,一齊打贏呢場仗

黃色商會既第一步
首先要有消費者支持，要show到俾其他商家我地既購買力

所以都話唔好剩係懲罰一間或者出名嗰啲

Push

有冇得提名，上次出去發夢前著全黑去亞玉冰室，老闆知道我去發夢叫我食飽啲埋咗我張單之餘仲替我加油又比幾支水我出去派比手足第一次體驗人間有愛巴絲們可否幫手懲罰佢

新北江冇？

前日食完西九龍水門店, 榮光嚮遍店, 9點未到就已係懲罰哂佢D湯, D雞夠滑好食. 轉埋雞比都係40蚊, 抵!

真係有良心 賺夠大家一齊賺！

麗江

冰山一國
森堡
魚彩
電梯口間燒味

屌你正啊喂

我要叫雞！

好正

元朗真台客都好好架
野又好味 又可以connect台灣朋友

仲有間新開嘅 叫 好豆

支持

好感動
好有以前6,70年代香港人守望相助既精神

我直入元朗

可惜唔太好食

1000蚊賣一年用其實每日慳到2.7 已經叫無蝕

學生版平賣都有得諗
可以比家長大量買派比學生用
但要出示埋學生證

左水門
加清玉

So Chill

咁做生意先有得長做架嘛

清玉好似藍wo

好撚顛
今晚要去深水埗懲罰下

食晒佢d雞！

上面已解釋

國難當前全民connect

尼個有得諗

水門雞得三間分店
元朗 上環 深水埗

勁, 若間間咁樣做, 真係WIN WIN

寶琳嗰間之前啱啱開無幾耐試過一次
啲冰臭嘅
依家仲要係藍
狗都唔飲

1千萬先啱

之前清玉分店個經理定唔知店主先係fb話d手足
唔係間間清玉都撐得過

元朗又新街

元朗人表示成日食
佢個燒牛肉沙律最好食
今晚去懲罰佢

唔好去錯 黃個間係係又新街
元朗有另一間係藍架

好波啊 大家都唔好太集中某幾間黃店 所有黃店都應該有份

係呀

優惠鋪頭夠多帶得起個熱潮隨時連貪小便宜藍絲都買埋一份，長遠幫小店生意/瘋狂注資我地義士基金

呢啲咪醒
btw以架一拆二都幾常見

食曬你地d雞同飲哂你地d茶

清玉不了

沒錯，其他黃店都需要大家去懲罰，上星期想去銅鑼灣龍門，見到已排了30-40人，因為趕時間最後去了其他地方...

元朗有兩間水門
一定要去黃招牌隔離清玉果間
另一間疑似藍店

都好多間wor
你有無入大排檔個fb grp睇

推薦清玉既檸檬愛玉同奶蓋清茶

元朗人驕傲

（不包白衫人啊屌

推呀 黃色經濟圈呀

其實藍店又怕咩認呢？
又話黃絲得200萬人係小數
佢哋藍屍成500萬要爆買全部藍店
輕宜易舉啦

我最鍾意幫襯啲雞喇

要瘋狂叫雞

收到，會幫佢裝修下

一齊買

好大方

互利共贏，係支畜成日要做最大嬴家

拿 互惠互利個經濟團先大架嘛

頭先去左元朗店 要5點先開呀

罷食就可以了，不要延伸戰綫！
對家最想睇到示威者與全民爲敵 。。。。

Support

諗起有張圖話猶太人做生意就係油站隔離開便利店餐廳

中國人做生意就係油站隔離開油站

掂呀

BLOCKED 做三毛做到精神曾亂

新港城邊有清玉呀ching

屌而家先見到，去左附近間大快活食

好想懲罰但未開門 唯有淨係懲罰清玉

Ching你.....

聽落好有計

但清玉藍

紅磡個間黃的

猶太人做生意既方式

只得 將軍澳新都城 藍

ic

真心抵讚

好慘次次經過茶理史都無客

idea 其實幾美好 根本係3贏
黃絲慳到錢 黃店多左生意 有大量資金幫義士

但要實行plan 難度應該唔低
要幾百間黃店傾合作
然後印卡派卡
再處理埋咁大筆錢

推黃色經濟圈
雖然你係大數學家

元朗先有呢個 combo
小心啲，唔好幫襯錯

個人覺得可以考慮真係唔錯

？

發行儲值卡理論上要同金管局申請

推。。。

個人唔太好珍珠奶茶
所以通常去醋頭家飲醋

真心好飲 又健康
呢間好黄架但又冇咩人幫趁
所以我次次都懲罰佢

全力推

黃色經濟圈會唔會太痴線

仆你個街，咁撚有雷氣

依間深黃來

另外沉晚見到水門雞老細拎左個TG彈殼做筆筒
好搞笑

猶太人果幅圖終於可以用係香港

想叫雞了

講起依家周街都夾公仔機

好撚難
要去整間公司，再申請做ngo, 再去銀行開account再親自一間間傾優惠，仲要睇下係咪黄，最後就印卡，派卡，個人資料，私隱條例，會員資格，每年review黄店，做推廣，廣告，宣傳，長遠黎講整埋apps介紹唔同黄店

有撚排搞

勁呃錢，d夾歪到

黃色架步

其實可以唔搞NGO 既，不過要俾稅
至於銀行戶口，如果係用八達通公司既模式，佢自己做埋deposit taking ge 角色，咁都可以，但係發行呢d 多用途儲值卡要金管局approve

其實最簡單可能係同唔同鋪頭商議去賣coupon，coupon 個regulations 好似無咁嚴

根本個夾上返去果陣已經會打開
靠佢附碌跌落個窿到
夾到果個叫奇蹟

原來幾間鋪都用得既Coupon 都係要拎牌

金管局發言人表示，若儲值支付工具能符合《支付系統及儲值支付工具條例》附表8所列出的5類豁免情況的其中一類，便無需申請儲值支付工具牌照，並可繼續營運。一般商場可能未能符合豁免情況(如並非單用途(即多個商場租戶能收取商場禮卷) 及涉及銷售並大於一百萬總儲值額)。若這些商埸不申請牌照， 便要退出市場。

發言人又指，一般的超市現金券，持有者只可在發行該券的超巿使用，是一種單用途儲值支付工具。 這工具不受儲值支付工具發牌制度條例規管，故無需申請牌照。 如上述所言，一般商場的現金禮券持有者可在商場內不同商戶使用該券，不是單用途儲值支付工具。

新鴻基地產發言人解釋，根據金管局提供的指引及要求，「新地商場現金禮券」屬於《條例》相關的監管範圍，即有關禮券可在該公司旗下商場多間店舖內使用，而不符合《條例》只豁免在單一商戶使用的規定，故該公司已由去年10月31日起，停止發售有關現金禮券；已發售但有效期仍未屆滿的禮劵可使用至2017年2月12日，之後持券者可憑有效的禮券換回等值的現金。

(個Source 係etnet，我唔post 了)

元朗國民表示一個禮拜飲幾次

支持!

遲d 拎到簽證再去元朗國

好感動，黃色經濟圏

之前葵廣都係有商店咁既策略

樓樓上位巴打應該係捉我個黃字頭先未瞓醒揀錯字，sor

真。經濟圈
大家互助

有冇得搞個黃店認證，然後可以做會員，一於擴大個network，有認證等d偽黃扮唔撚到黃

push 光復手足

光復搵足 時代革命

手字好靚

依樣真係有得諗,黃店之間互有優惠
可以好好驗證,又可以識多啲冷門黃店
老闆真係叻

折頭卡/會員卡

唔係八達通

元朗都有其他黃店架

此雞不同彼雞.

聽日爆買日呀嘛，大家記得去探探佢哋

尖咀食過一次cp值mk間泰妃雞高過佢...反而轉特飲飲杯沙冰先有d驚喜..暫停野飲倒自己米

不過講起黃店,旺中唇茶個層其他食店其實係咪偽黃又寫口號有間仲比人貼埋紙仔玩連儂牆

將軍澳果間變左condom

我上個星期日係尖咀見到勁多人排果間水門雞係假嫁!
嗰間係藍絲抄名開，各位巴絲打要小心睇路，認LOGO唔好認名!

呢2間開始建立經濟圈

勁！

我屌，連黃店佢地都心連心齊上齊落呀！香港人真係好撚痴線！

折頭卡/會員卡得唔得?

捐$100/200有卡
出示卡有折 e.g 5%off/減$2
我地會幫手推廣帶人流

好有愛的感覺

佢得三間分店，

黃色水門海南雞只有3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1200-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1200-0000)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2100)

利申: 非打手，只係我都差D食左尖咀嗰間，發現係假貨覺得好嬲

齊上齊落！

割

我都想馬鞍山有清玉呀ching

有得諗喎，有冇人帶頭做野

其實清玉好似係加盟店黎
唔同分店唔同老細

好似唔得，佢個定義係咁：

Source:

以前中學經濟讀過兩間互惠互行winwin

推 憑卡有折頭/優惠 仲可以identify埋邊d係黃店

個音都唔同...

連登以後應該開黃店巡禮
定期介紹各個店鋪, 好似新假期咁報就掂

信和

香港人醒覺

雖然你計到錯鳩哂
但概念係唔錯 所以幫你靠

利申唔知點解係殘體字

最直接
叫手足接隻app 處理呢個問題
每個user要買左先開到個app
鋪頭就scan app qr code比優惠

羅

咁撚串？！
一於懲罰到佢做唔切

老闆好波
黃店係時候相互connect啦

好似SU咁只出拆扣卡呢?

好似KLOOK咁?

其實類似會員卡咁樣都有得諗

We do chicken right!

呢間好野黎 d雞係堅好食

上次我仲笑住同佢地講「你地比人貼堂指名要懲罰喎」
入面整緊雞個同事仲講笑咁講話「我地藍到仆街」

份量小左d
但d雞好好食
上次夜晚8點幾去到唔洗點排隊

何文田個間係黃

強烈推薦呢兩間！！！
唔單止黃仲要啲嘢好好食

Osaka Japanese Restaurant
3, Ho Shun King Building Block 1, Fung Yau St S, Yuen Long, Hong Kong
+852 3705 9290

御麵
Yuen Long, Hong Kong
+852 9544 8875

因為龍門啲嘢真係抵食

清玉一定要少甜

認藍店應該要掉返轉派錢俾人， 邊個會爭住認

長遠計堅有用

咁串？
睇嚟兩間都要教訓吓

又新街3間古早味蛋糕

Pish

做雞

當義賣張”自己人証” 或者求其一樣野
帶個樣野去鋪頭 間鋪自己比折
咪唔係折扣卡 有無得諗

元朗國

推呀元朗人

屌你今日已經星期五點解熱門一個行動post都冇

我都唔覺得清玉係黃
不過就算係都不了

出品唔掂

2間都支持過
繼續懲罰！

琴晚俾人清貨
今日5點先開
你地開心啦

真經濟圈 守望相助

但佢講得好啱

佢得唯一一款野飲但都好難飲

利申 尋晚懲罰完佢，得閒會再去

on9先會做藍絲生意
大部分廢中廢老都係妹妹下，一係幫襯地痞茶餐廳，一係飲茶，一係自己煮
後生一輩先係消費能力最高最捨得飲飲食食，飲一杯台式野3,40蚊都肯俾
所以咁多人渣依家係度扮黃

明明野飲最好賺 宜個老闆真係好黃好暴力 正確示範 惠及黃同行

係咪每日100蚊每個月有3萬啲fd 不過呢個idea幾好 幫手推！

改下啲數字，概念冇問題。

做雞都咁有性格

水門ssp西九龍果間分店係咪黃店？

仲以為西九。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

大埔都有一間 想知係唔係同一個老細

嘉兵衛都好正不過要早啲book位

型呀

合體技

頂我成日記住清玉係藍 搞到好耐無飲 係咪得寶琳新都城個到係

加油

正解

根本最理想嘅生意就係咁做
唔係人做乜我又做乜
因為質素分別唔明顯下
最後一定係鬥價
而最後調左都會損手爛腳

你試下唔好話海南雞
而係炸雞
旁邊賣飲品一定更好生意

仲有元廣旁邊多寶，1021靠佢至避得倒，好人一生平安

元朗清玉係黃

高質 互助

Tui

你都有錯字～>靠

呢個模式好似幾簡單可行
但規模擴大去18區百幾間黃店
務求啲人去到邊區都用到優惠

好正 呢啲食店咁有義氣, 一定要大大力懲罰佢地

有點遠 但都要支持

呢間好L好食

真心有得諗，推到有實體卡（雖然P牌推唔郁）

由旺區開始

清玉 藍店嚟架喎

推介埋隔離果間

抵比人懲罰

我估佢個guideline 係針對緊係咪有儲值功能，但係我真係唔肯定

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

可以同光時合作？
係佢地度買member Carr

咁樣先可以共進退，唔會害死同路人

真係要研究下個分別

因為而家係舉左兩樣野出黎
1. 最初頭係講緊類似八達通咁，入一千就有一千蚊既面值可以去黃店消費。由於呢個即係要整間deposit taking co. 出黎 (即係類似有限制牌照銀行)，咁樣就應該受呢份guideline 限制
2. 會員制︰持有有效會員証去黃店就有折。由於張會員卡無儲值功能，咁樣就應該唔受呢份guideline 限制。但係我唔肯定有無相關既規例去規管

有機會係咁二都要有本名冊，即係你去ymca 果d 入會，求奇都要交d 野上去咁

❤️

部分係
佢好似七仔咁拎經營權啫
所以狗衝之前check下先

撐變靠
唔係支那人
真係太激動咋手足

支黨死清光

無錯
做法應該唔會太難
app可以solve哂呢d問題

我諗就係，但係都睇你想唔想益以下兩種人︰
1. 藍絲
2. 一個人買完share qr code 俾所有人果種乞衣

101

但係成個黃色經濟圈既概念係想吸引到啲人去幫襯黃鋪
如果有藍絲幫襯我地都應該歡迎
Qr code做到每次刷新就可避免一人多買

睇唔明⋯⋯⋯⋯⋯⋯

說好的米豬連呢？？？？？？？

學生應該係受惠個班
比錢呢d留番比我地大人做啦

咪推 好多人呀

我覺得無問題既，只係舉出一個要諗既方向姐

我既愚見係多多少少幾十蚊都要佢地俾
唔係話要斂財，而係想佢地有種感覺係佢地都有份付出，而唔係一味去收取

真

唔係所有學生都敢上前線
俾後排一齊付出下都好

想要相

元朗同樂街
很專心做雞

當故仔睇下，唔係一碌鳩打一船人，係大多數支那人都係咁

猶太人與中國人的不同經營之道

Think different, do different.「如果不能做得更好，就做得不同」

第一個猶太人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。

第二個猶太人來了，發現加油站生意很不錯，想到加油站的客戶需要吃飯，所以投資開了個餐館。

第三個猶太人來了，想到來小鎮的人多了需要住宿，於是開了個飯店。

第四個猶太人又發現住店的人需要生活用品，於是開了超市。

第五個，第六個……來的人越來越多，吃飯住宿旅遊經商的人又需要加油，於是加油站、餐館、飯店、超市的生意相繼更旺了，逐步小鎮就成了一個經濟繁榮的小鎮，很多猶太人都富裕了。

第一個中國人來到小鎮上開了個加油站，生意很旺。

第二個中國人來了，發現第一個人投資的加油站生意真令人羨慕，趕緊開了第二個加油站。

第三個中國人又來了，看見前面2個同胞的加油站生意很好妒嫉得眼紅，火速開了第三個加油站。

第四，第五個同胞過來都是一樣，開加油站還打折促銷……最後惡性競爭，然後紛紛倒閉，小鎮又回到原點……

其實個社會本身已經欠學生太多
不過心意呢d大家明就夠
係出就出$50-$1000

互惠

佢個間叫珍煮丹

呢段字COPY自雞飯嘅FB PAGE
清玉未必做得住，大家多多支持
益力多綠茶加珍珠好好飲架

希望大家聽聽雞界KOL up幾句。

清玉係我係又新街僅有嘅同路人，由727開始、每次TG放題都係得我地2間鋪係到開鋪派水照顧各位手足，元朗少一間黃色就係少一間。
最近收到消息清玉有離開之意，oh wtf 人地要走緊係生意唔好啦，唔通賺夠要比其他人賺咩。
我係佢旁邊都唔幫，唔通等街尾果d黎幫呀？唔好再問係咪同一個老細，唔好再問點解係清玉有9折，要人去買野飲唔比折唔通收貴你幾蚊呀。

佢續租生意好返我一定賣返野飲，各款泰式梳打暫時成為回憶先啦。

新假期周刊
下次唔好偷襲丫，今日斬到手軟呀

我我最鍾意清玉嘅凍檸檬紅茶，但聽聞佢就來做唔住，佢你上幾次元朗抗爭都有派茶比佢地飲，派水比佢地洗眼

唔該曬巴打

已經習慣左每日幫襯最小一間黃店

唔係得2間? 有隻貓果間，一間叫軟綿綿，仲有邊間

得1間係藍 果間仲係加盟

我冇影低個筆筒...
影低左個連豬認證貼紙咋...sorry

茶理史旁邊

最開心既叫雞之旅

光榮都要 野食唔差

d雞係幾好食既

黃店進化
開始識組隊

痴線 黃店人情

唔該巴打 係全部超市之後仲要開始玩價格競爭同不道德商業手法趕走rivals

they do chicken right

依家去緊食

請問到底邊個音唔啱?

聽日入元朗食

間間都日排夜排

呢個時候黃店之間真係好需要互相扶持

推推推

要大大力買撚到佢無哂貨

獅子山精神啊

推
可惜唔係元朗

多人到仆街

好感動，黃色經濟圈不是夢

屌CLS公司
要大大力懲罰佢

概念好好

係囉 大家分頭去幫襯

如果唔係儲值卡 只係一張會員證咁呢？
有張證就有知係自己人？

元朗清玉 我由佢地一開張已經懲罰佢地到依家
好啦 依家咁多人點排啊

其實如果有人投資，就可以以公司模式聘請義士們去做啦

因為我讀開獨立「吊」查

葵芳間chok 雞都做緊同樣嘅野

現場多人到仆街 大家一齊泥懲罰下佢

大家可以行前少少去 茶里史 幫襯

好撚多人
兩間都排唔到
聽日再試

佢大老闆係藍 之前罷工都屌

屌，嬲，一定要懲罰佢

元朗人請like「香港元朗人」專頁，抗衡元朗鄉黑群組，光復元朗，五大訴求，缺一不可！

我好亂啊
其實呢類店黃老闆藍又應該點處理？